幾時開英文台/眾籌俾美國受風暴影響既災民？

討論下

之前連仔先話 cut曬NGO，我叫唔好即刻被屈 Promoter 。